有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水（354）

唔小心三百五十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po
0
2

圓扑扑come

me out

me 約ptgf 屌西算

留名

走了

挽留

我都驚見到某人

節日約條女扑野好過

屌你成兩日無扑野

鳩痕想屌學生妹

ready

sick ball

我信了 即刻番去做節 廢撚事見

係人都知

佢嚟嘅話 我會走先

我走左了

wtf

影我做乜

我又未至於咁 最多佢真嚟 我先再走

真係走緊

尖東轉去尖咀去旺角

搭高鐵走

新人

西九龍上深圳轉去皇崗坐皇巴士轉入元朗再坐小巴崗旺角

1234

唔歡迎新人，走

4321

715

D2 好似

你地咁早開飯

8點都未食完？

買個燈籠

土地問題

can u feel my power？

岩岩開始 齊人先食得

擺幾圍？

中秋節的邂逅
街燈背影過後
有沒有遷就？

bb miss u

仲未收工呀

幾時約唱k

我走撚曬音
你上次都聽到咖

我地都未合唱過

1圍 齊人先上菜

不了

晚安 屋企o岩o岩做完節

等緊車

人地好慘㗎

係呢刻我慘過死

更肯定我紋trust no one 係正確

旺角再講 好痛心

me？～

Bear bear

太幼不了～

？～？

Together ？～

No

係可愛呀～哈你

歌兒

到

有冇巴絲同我一樣仲番緊工

今日諸事不順
番工用咩壞咩 頭先player壞sd卡

咁黑

wait

可能今日就係生命中最黑果幾日

但係你不可愛

今日會咁諗 日後就覺得小事

每次我都以為已經經歷過最痛嘅事 結果唔係 每次都好痛好痛

呢個過程叫做成長

中秋節快樂啊各位

我好想搵到另一半跟住唔洗再咁痛

yes 上咗上面

呢個可遇不可求

拎住解茶

唉

今時今日仲唔玩ig係咪好唔正常？
兩個月前開左 但無玩過
現在社交/男朋友感情穩定尚算滿足

Tg ig 是什麼來的？

?

灰衫

而家係邊道等

你係著咩

新人留名

OK

中秋快樂

Chill

比我食

Come ssp

大家覺得可唔可以賣80鈫碟

Btw由於我無奶油 所以整唔到奶白色拉花

有無去街

....無

我都無 仲趕緊assignment
其實好想去維園睇下燈飾

太渣

無人陪你去咩?

無奶油為左chill一chill少少奶油就特登買盒奶油

有細盒咖嘛

金寶湯10蚊 + 4粒雲吞, 俾盡$15

我最多咪用10ml

阿叔

搞手但求回本

打和？

用剩整其他野囉

Super

身邊嘅全部有異性無人性

無打發器 連moose都整唔到

手動

同佢哋講燈籠 都可以用電燈膽㗎嘛

用黑心料～

手動宜家～好好用

2x分鐘後到達

啲仆街 淨係識煲蠟溫女

一齊OK？～

Oled

沉重

在家

Tm？～

oled

無人捉到我

oled bor

覺得呢隻野好似拎槍指自己

加埋個一身鬆嘅樣 match

ol...有d 那渣啫，唔old

唔好

中式太陽穴槍

Hi絲

煮緊main course比自己

因為你無女

全部人食完了？～

你係邊個

你男朋友

節日

Bear Bear

如何？～

送iphone未

埋單

下次

下雨了

女朋友同朋友去玩 然後自己on99等佢完

我知啊但聽朝要返工玩撚咩

hello~

咁慘

hi miss u

我都好miss你地

唔係我

唉屌想放條女飛機

知道

聽日

慘～

想見既話 見一陣都好丫～

笑咗

啤兒

打意燈籠

明明你

去邊？

用橡筋啦

去到佢地完咗

問候錯人

no la

未知 去住tst先

唔明

牛肉球今日好靜

現實

c煙好正?

用咩?

圖?

對眼幾靚

我份人本身都係咁

認真

cow佢

清澈

你放飛機

如果我是女

我去到你哋都埋咗單～去什麼？

your eyes

你地玩成點

我到咗 問佢哋點～又冇人有反應～ 係得牛肉球話埋咗單

你太晚了

你話埋單嗰陣我喺出面

做咩唔等埋我哋

多謝女神bb

因為老虎不想

乜嘢叫做做自己

唔打緊～我晚了～又冇講俾老虎知

photo

helli cyin

唔打緊

消魂 我的靈魂被消滅了？
唔係chok 係難以親近

🐯乸

正 牛肉球男神

一諗野就會個人呆咗咁

受不起

唔緊要 大家也是連登仔

好彩你同我都有啲計傾

開心仔

好聽就chok 唔好聽就西面

Bear Bear都幾慘 係騎牛區出嚟 但到咗就散水

咁都叫好 黑到非洲來的
早三日冇做好防曬 曬到勁黑

我頭先 去咗 岳丈 大人度

cute

咁都好啲 驚你咁一來一回

唔緊要 怪叔叔啤兒

我就係驚緊係咁樣

可愛好被重視

好可愛 用 氣態mon貼

因為知你哋忙緊傾計 我出發之前有話半個鐘到

唔緊要 有緣總有機會

家有惡🐯
中秋流流仲周圍去，唔陪你隻🐯，你都估到會係咩下場喇

希望你呢句，佢隻🐯會見到

他朝佢搵你嚟祭旗而唔係搵鐵血啦

最近你開始正常返一點了

中秋過左了
但，都祝你中秋快樂

我諗你誤會了，我無了交嗌

只係擔心鐵血，可能今晚要跪月餅盒

睇到有少少改變

瞓了 各位晚安

¹²³⁴₁₂₃₄㈠㈡㈢㈣㈤㈥㈦㈧㈨㈩❀✿✽✿✶✵✷✴✸✳✹✺✻✼✲✱✰✯✮✭✬✫✪✩❁❂❃❄

個心 病左 個腦 壞左
要保母湊住

❤️❤️

如何？

May the force be with u
買定地氈跪玻璃

有無下場

新水lm

好 溝通緊要
咁你又有無俾feedback?
點都好過大家不瞅不睬 就會淡
忙咪求質 唔一定係量
見足24/7 唔係就等於一定長遠

入deep d

就知道一早就知遁s，依方面我不容置疑

知遁s， 某角度係無敵

去咗ssp，跟住...

大西北

唔係想打擊你 太後生， 仲未見過呢個花花世界 好多新嘗試， 就係因為好多嘢都未試過... 有啲人唔會甘心就咁樣...， 當有呢個諗法嘅時候 同埋去嘗試做嘅時候... 已經...， ...好多唔同種類嘅人...

.....揾親人做節

玩到5點先返屋企

All 早s

咁早 唔瞓多d?

早晨

風 磚 明 早晨

乜都講得

食咗啲唔健康嘅野做早餐

咁都俾你估到

唔好輕易信人 尤其是刻意走近嘅， 相信一個人， 唔係佢話佢點點點點點， 而係相處耐咗.... ...... ..... 我都唔知

最後冇事

下次咁趕 就唔好勉強自己啦
一定有下次
I mean po聚 not跪玻璃

block咗係咪睇唔到對方開post
完全封鎖. username(留言)都會消失?

早

即係？～

沒有問題的～ 佢一時矯扭吧了

最後個佢有冇到

我同男朋友分左手第三日了
好難捱
完全無意欲食野
單靠 烚蛋 維持下生命
瘋狂做運動 跑步 gym...
但都覺得好辛苦
好掛住佢。好想佢番黎我身邊
但其實明明一齊果時都真係唔多夾...
有無圍爐取暖區？

ic

因為咩而分手1

你講定佢講

咁佢加名做乜

已經變咗， 響身邊又如何

如果我🐯好似你咁勤力做好～ 其實時間會 治療 一切～ 慢慢會變好的

朱古力薯片正～

其實一早完全封鎖左佢

未食嘢

好高難度
支持@ 黒仔到喊 主動出擊
我食花生ok

小鳳J

熱烈地彈琴熱烈地唱

我講 但佢話好果一下 我崩潰左 相處落唔夾

係因為無野想食 蛋都叫有d 營養 岩岩做完運動 連一隻蛋半個西柚都食唔哂

你講分手唔預人地講好唔通預人挽留你？？

冇分手覺悟講咩分手 唔通要條仔扮死狗挽留你咩

最老土果句～你值得更好～

歌兒～

我都食唔哂～因為蛋加西柚好難頂～

只係覺得可以再溝通 經一事長一智

想通就好了～

溝通同鬧分手兩樣野黎

如果講得分手就緊係預左分先講

大把野唔健康

食啲甜嘢慶祝吓～

波波～

突然失去有一段時間會咁

今日鐵人好活躍 有好事發生

聽落好怪

大活躍之武將～

但係好好食 卡樂b專門店嗰陣都有啦

屎

聽個名已經卻步

最底張圖嗰樽係咩嚟？

如果自己開口講分手 又點解要預人挽留

咁你想分定唔想分 唔想分 點解要講分手

💩💩💩

有啲嘢唔可以胡亂講～

搵牛肉球巴打幫你 佢咁型. 一出手掂過碌蔗

💩 💩 💩 💩 💩 💩

可以點幫？～

玩屎

點解啲狗唔同顏色

求recipe

波波

💩

得罪講句 佢呢幾日既所有野都係自己拎黎

純粹係消化餅上高加咗啲好肥膩嘅嘢 極低難度作品～

都真...都諗過唔止一次....係真係到左要分手最後接受唔到姐...

唉 唔分都分左 唯有好好裝備自己 將佢放心入面 但晚晚訓唔著朝早6點又扎醒 真係好難受

接受唔到就下次諗清楚先叫分手

諗左先好做 最重要 錯過左 未必追得番架啦

🐻🐻🐻 好得意

今日有咩搞

買左葡萄糖粉糖 等自己唔好暈...真係無胃口
當比個機會自己減肥算...

圓扑扑受咗咩刺激

點行出去好...

在理 自己都覺分左可能對大家都好
在情 我真係好愛佢 如果唔係點解一齊果時難受都忍得過...

唔覺

可能佢都未夠愛我...

比啲時間 一至兩個月會冇事 只要唔觸景生情

搭緊車番工 真係忍唔住喊

好多野唔夾好難下落去 除咗有一方不斷包容

你mon post

不如搵日一次過將啲情緒發洩曬出黎 好過一啲一啲咗洩漏出嚟

唔明點解

其實負面情緒要嚟真係可以好突然(預計唔到). 順其自然.

我琴日已經崩潰式喊到扯哂哮 之後就無事 但今朝一起身 又好sad...

Thanks 😪

雖然呢句說話好廢，
但係 時間可以沖淡一切
加油

希望 因為先第三日...

收埋->累積->臨界->爆發->回覆正常

搵野做 唔好俾自己有時間停落嚟亂諗野

頭幾日 就等自己啲情緒發洩出黎
想喊就喊 等自己舒服啲

已經好努力 去番工 我做運動 執屋 搵朋友
但一到自己一個又亂諗

喊到自己都覺得煩...

分手之後 仲要由同學變同事

番紅花

一個星期左右會開始好返啲

希望係咁...

拎嚟做配料有咩用？

令到啲飯變黃黃地色？

番邊行

《禽獸》

無用 chill

聽下先

歌名？

好正啊

youtube見過 但個歌名令我

40路的藝術

好孩子要努力

牛肉燒賣

沒勇氣嚐試

牛肉就有 燒賣呢

因人而異～

牛肉燒賣～

魚肉同豬肉都好好食

酒樓啲豬肉燒賣

冇用咁你又放埋落碟嘢度？

Chill啲

🐂來的～

肥真係好撚慘

點減都係唔夠好

買咗兩條牛仔褲 估唔到番工之後肥咗好多

放飯

男/女？～

係～天命最高

有冇人知道 這是什麼東西？～

今日返工

扮工室工作？

正常嚟講我都要 係呢排借用咗畀第二度

有少少扮工成份

慘

cyin

要 得新年先放紅日

不 路係自己揀

我放得勞工假

同感 身已賣

最基本 食完飯 繼續受死

嗨

好眼訓

等緊斬頭毛

光頭？

我...

沒錯 光過個月光

嚟料了？

得閒易亂諗野

巴士好坐過mtr 加上冇人能夠預知未來

兩者各有長短

錢點解可以扭曲人性

失戀最忌觸景生情

因為大部分野都係要靠錢

唔係

中一半

因為 畀錢可以去做變性手術 男變女女變男

明仔好叻，帶出咗依個因 貪心而做既行為

這答案 不得了 不得了 完美詮釋「人性」這一詞

sor

sor 漏咗嗰 別字

之前同朋友去飲酒 飲到個人醉醉地跟左個朋友番屋企
我地訓同一張床 一開始都無野 後來無啦啦係咁嘴 打晒茄輪
佢開始摷我揸我 我有用手去擋 但佢後尾捉我隻手去劣佢條野 錫錫下佢撳我個頭落去幫佢含 好核突 真係好核突
利申我係處幫人打飛機或者含撚呢啲都無試過 我真係覺得好核突好核突 我唔知可以同邊個講呢件事
瞓醒佢問我記唔記得尋晚做左咩黎
我記得以上呢啲野但我覺得好尷我話唔記得 好核突 真係好核突
之前我個ex都有捉我手去劣佢 有摷我揸我但我地冇扑 原因係我真係覺得好核突
我係咪有問題 我對性係有好奇 但我真係唔想搞 呢樣野真係煩撚左我好耐

係59x

回憶 控制唔到

係咪自願 ...

兩者差好遠

咩係咪自願？

你講含？
唔係啊 佢撳我個頭落去 手指插入我口之後放條野入我口 我果陣就扮瞓著 郁都唔郁 佢就自己係度un un左幾下就拎返出黎 繼續攬住我瞓

世界級

/.\

你好

到底可以幾有緣份

真係一靜就亂諗野 我唔想再諗啦

下次就算飲醉 老閪都唔跟男仔返屋企
尷尬既係我同個男仔唔熟 佢摷我果陣say no既話就好似我其實係清醒 但我地之前錫左咁撚耐 但我係清醒...利申好中意錫同打茄輪 所以佢錫埋黎我都冇拒絕

如果你好樂意，你唔想報驚唔返感，咁你應該係自願

sor9

睇緊spider man3

既乜?

唔熟但冇拒絕 傲嬌??

Thanks bro

淨係中意錫同茄輪 再下一步就不了

唔想再講 睇下cyin講唔講

咩世代 係人都kiss得㗎咩?

好撚血腥喎

我都想咁講

我懶

好恐怖 做乜搞到咁便宜

癡撚線

其實都應該慶幸佢冇硬上我 我都真係唔識處理

啦仲諗

如無意外 你有好奇 又抗拒 應該係對像問題

係我懶得講返件事 唔想又打多次

唔使啦，你要講嘅都講咗畀牛肉球知

惡魔級回憶

迫自己瘋狂睇啲鼓勵嘅quotes 每次都好似戒毒咁

我連打街波比啊叔抽水都覺得羞恥唔敢同男朋友講 如果真係比人硬上 我更加唔敢

睇戲同人吹水分心算

唔通我要做sheshe

有幾鍾意kiss都唔好上人屋企 真係好容易渣到無得淨

絕無轉基

你寫你同個男仔唔熟 你畀佢非禮呀 如果你唔情願嘅佢仲想強姦你吖 你唔識處理嘅 搵你嘅親人了解下

你比得佢錫重要打車輪，都預計咗佢下一步喇⋯⋯

咁都叫偏激 我都係想鼓勵返我嘅心情

鍾意聽啲慘歌 愈聽愈迷失

一定會坐o架喎
出旺角59x最方便

到左第日 另一個朋友打比我問我有冇發生咩事 佢話當晚個男仔好心急咁要湊我上佢度 早知當時就跟另一個朋友走

球

詩

覺得自己好隨便 好憎自己

牛肉球ching 你係筍盤

旺角好難唔去

#metoo

啲人係會得寸進尺 你唔敢出聲唔反抗， 睇你下次畀人強姦你都唔會講 乜而家啲細路女咁易呃㗎咩 假膠咋嘛

佢都冇搞我 同埋真係覺得好羞恥 好唔想比朋友同屋企人知

手巴話我似青山走犯

我注定一人

真係冇諗過會咁 佢本來訓廳架...以後真係唔會再飲醉跟人亂咁走

瞓咗差唔多成日

好恐怖

冇下次冇下次 我要潔身自愛 唔會比人呃走我隻豬

你幾歲?

屋企人仲未煮

吸精?

我理解既搞係扑囉...係咪我既認知有問題..太大尺度...

咁都唔叫搞？
唔通上埋先算搞？
少女你太年輕了

手天使

你係要話俾親人知，你要報警

19 係咪我太保守..定係我保守係好事

性行為唔係淨係指扑野個下架 同埋如果你覺得成件事好有問題 一開始就要同佢唔得 再落去你就要報警

unblock乜

我真係當扑先係搞左我...

你保守?

冇下次了

呢句係個男仔講㗎 你好似派膠

飲精

而家嘅細路 飲酒跟人上屋企都叫保守 我覺得我應該係老化石

Hello 詩

我18都覺得over左

噉咪幾好，唔使被你炸機

我唔知 淨係覺得扑野呢樣野好核突 接受唔到大家坦誠相見 赤裸裸比人睇

少女
含埋都唔叫搞
咁插後欄都唔係搞啦

冇帶線返公司叉電

有無over埋右

膠味濃 或者係西人 ...應該係

over leolee

寧願自己乜都唔記得

幾時先可以硬淨啲唔咁怕事 好憎自己咁

老了十歲

係喎 我都想返去18歲 仲成嚿蕃薯咁

你好老？

你報警啦
咁樣已經係非禮 甚至有可能係老強

自給自足

非也非也

我而家係毒撚

唔識

最慘係同區

好奇點解改個咁嘅名? 有乜意思?

光頭馬國明

年輕真好

其實已經算性侵

我唔信呢句 個個同我講話自己係毒撚 都唔係嚟嘅

我連呢兩隻字點讀都唔識 我求尻其撳左兩粒速成碼 搵兩隻未見過既字

一個咪夠

分手果下開始變成陌路人

經常性遇到啲扮毒撚呃人

餼係解祭祀嘅牲畜
龢係樂器

以後別做朋友 朋友不能牽手

讀：氣同

多謝帶俾大家歡樂

真毒撚就係係我

我冇話邊個喎

好衰呀

發生關係????

係咪某位有不字嘅會然

我未見過呀

當事人蠢

點叫人信啦 而家d人望下都覺得好似強姦咗佢咁

想愛的衝動 我只能笑着帶過

列車百幾米～巴士十幾米～

呢樣嘢由細到大都會有人教

巴士雙層 列車單層

我童顏?我比人話2字頭

做人太成熟無乜用 個樣生得太細個成日比人當細路

首先思維絕對唔係啦 3歲細路仔點會咁客觀分析人地嘅事

個樣天生 好難改變

我連笑都笑唔出

陪Bear兒膠下

有冇人證？

個樣成熟 是否人生已完

城際直通車雙層

個樣成熟無咁易老 有排玩

正呀 咁吸引

假笑 苦笑 只要不失大體

我好好奇究竟會員可愛做左啲咩事

講到咁 好想見下

非本土

唔玩啦 時間唔多
想做嘅野太多

有機會嘅 有機會嘅

一路做一路玩 人生目標

我哋見過嗰啲死而無憾了

否認

太可愛

我人生咁快有第二個遺憾

咁我唔可以死住啦

言語交流已無憾

搞返個牛肉球觀賞大會

返工消耗太多時間 放工只有3個鐘做列自己野

機會呢啲可遇不可求

咁大件事

抗議

茶樓見

但你唔會對陌生人笑掛

所以冇時間玩

最熟識的陌生人 我諗我會

表現出友善啫

我好少少 有5個鐘

我有時間 但唔知玩咩好

微笑應該唔會嘅 冇人叫到笑要勁猥瑣

冇

真係要睇眼神 可能咁啱對到眼就同你笑下

扣埋沖涼食飯搭車果啲未？

所以我唔會對我ex笑

無咩好拍喎 份人好懶
不過已經去畫下畫做下運動學下日文

我0分

葡萄 我都想有多啲時間

Ig係咩？ 我都開左個ig放下之前去旅行啲相 做下記錄

兩位過多一段時間 個樣再成熟啲 應該都唔差

聽活得比你好軒仔ver.先

抑鬱我仲會聽歌
但上堂唔聽得

唔會 事實係咁 我就唔會冇女

識啵？ 我估

但會進入香港

人生聽過最大嘅謊言
我認真 時間會將臉上嘅稚氣帶走 男人最有魅力嘅時候

我好似大你一歲 冇睇錯的話

只得你 還沉迷淒美

情人若愛不起 離去是種福氣

咁嘅話 就直話講啦 最多冇朋友做

卻恨你 享受被拋棄

不管是否試過合襯

纏綿後便慶幸 為對方哭過了亦興奮

當你遇到真心朋友 就會慢慢被治癒

有冇Ching 有自學結他youtube好介紹

我唔想搞到咁野 淨係想有個好介紹

冇問題 我講下笑

Myles Kennedy

thank you 狗狗

agger

55

我係手絲雞

小妹新人

cfu

無絲打陪我去唔夠膽

遲下拜山睇下有無時間

買定兩份棺木

小妺無去唔知

詩姐無去咩

Unblock可愛未

無block wor, cap俾你lor

好中意錫同打茄輪 所以佢錫埋黎我都冇拒絕～呢部分有啲問題～其實好奇都應該情侶先適合做

食完飯
但係今日過得好頹廢

本來諗住食jalibee 結果瞓咗成日

想報名

祖利小黃蜂

打錯字
其實我幾鍾意食c餐

我都中意食c

餐廳入面啲絲打

圓扑扑食左，食埋右

我唔食賓賓

hangtag meetoo

hashtag

+1

1001